有無人可以形容下 拍拖係咩感覺

28 A0 毒撚
未試過拍拖 好想知係咩感覺

當你拍過拖就想單身,好好享受依家時光

真嘅 唔好氹我開心

我都想同女神拍拖

想體驗下

谷氣 頂心頂肺
但係enjoy之餘都有sweet既moment
有仔自己頭痕
無仔阿妹痕

第一次拖手會硬

最尾個句形容得好生動🥺

拳頭硬？

feel到個絲打係牛丸feel

會覺得好撚煩， 辛苦過返工。 錢又無得儲

想試下俾人煩

好幸福

如果有得選擇,我選擇返單身

你拍過？

你唔要佢送俾我呀

樓煮有拖拍上嚟撚狗A0毒撚
拉

琴晚試過

Mk妹文學

死肥仔收嗲啦

拍拖

真係鐘意先好拍

好多人為咗拍而拍

巴打番工識唔識到女阿？

都要條女鐘意你架邊有得送架

無 28 a0

邊個咁唔好彩

係

典解

無人喜我

識唔到 唔靚仔

你試下送咗先啦

平時有咩興趣阿？

連登同連登同連登

伯母

你玩膠就無阻住我溝絲打

不推文啦屌

得你要搵食?

我五毛pr公司點解要不推

自己開post-.-

痴撚線港女

講到咁興奮無啦啦提衰野

我開冇人入

好容易令自己渺少又狼狽

咁都上熱門

仲要冇實質討論

利申： A0

我都想知
利申 19 a0 毒撚

溝得太多
開始厭

初時美好
過多兩年就...

其實唔使羨慕，真係唔係你諗咁好架。

有時你想自己一個人咁做下自己野,Hea下，就會打黎搵你傾電話，你又唔想收佢線怕佢唔開心，點做自己野

或者有時你想自己一個出去行下山，行下街睇野（因為唔使就人），你同佢講話想自己出街，會問你做咩唔可以同佢一齊去，真係答唔到架，唔通直接話因為自己行唔使就你咩。

有時比人發下脾氣，你又真心唔知自己衰咩，有時𠱁𠱁下會自己都燥埋架。

當你真係有拖拍既時候，出街樣樣都係錢，唔通日日係屋企咩

同埋要預左識少左好多朋友，有時有班女仔同學，女仔朋友（你自己問心好愛女友，唔會有出軌念頭，唔會對佢地有任何興趣）想同你玩下，食飯你都要盡量拒絕，因為怕女朋友亂諗嘢，同埋都唔知點講好，唔通話有女仔約我去玩咩。跟住你就日日睇住一地一大班人去食飯去玩，然後再望下自己

但係都有開心既地方既

就係有人會好留意你，關心你，凍個時迫你著多好多衫，你放學或者收工好攰好餓時，有人攞住你最鍾意既野食係門口等你

記得你生日，知你鍾意咩唔鍾意咩

兩個人一齊去旅行，夜晚兩個攬住訓到第二朝

唔開心時有人願意比你攬住

有人會嗲你

有時你望住佢訓左個樣，你會覺得自己要一世同佢一齊，覺得好幸福（千祈唔好醒呀，醒左我又有排煩...............................................................講笑咋）

所以巴打隨遇而安啦，記得寧缺勿濫未有對象或者有暗戀對象既話，要好好享受自己一個人可以自由自在既生活

遇到啱既對象都唔好心急，睇清楚佢係個點既人先，真係啱既再去馬，祝你早日搵到一個願意比你令佢幸福既人！

你柒姐 遇到d港女

真 仲要硬到出埋汁 成條褲都係
不過呢種感覺 過左2星期就冇左了

我會好好咁享受人生
多謝你
利申 19 A0

有咩事都有個人係身邊，聽你傾訴，比你鼓勵。

演得唔夠你內心戲

有無啲美好嘅

我都無拍過點實質

點解人肥我肥
我肥到係無女

唔係享受 我feel到一世都要享受。。

我都想知

痛過就會驚
一個人free好多

禾都爽G

嗚 想要

想要女朋友

無錯，拍拖之前要諗清諗楚，一定要有將來結婚既前提底下先至拍拖，如果無呢個諗法就真係代表個類人只係想拍散拖，玩玩下，玩弄人地感情，我都曾經被人呢類人傷害過......

不過好好彩我依家遇岩左人，我依家呢任既女朋友真係愛情觀念同我係一樣～～～好幸福呀

冇咩特別有得嘴咁

屌你老母 如果真係唔鍾意拍拖咪分手囉 放過你條女啦 講乜撚野想單身

拍左之後，你會覺得自己一個會更開心，煩少好多

好多手足為左抗爭而放棄另一半，你呢？

差唔多日日都鬧交

Ho sweet

岩岩俾人Hurt完希望有日可以修成正果

好有正能量

真

你係第一個咁講😂

居然有咁認真嘅回覆

見字都sweet

祝你地幸福

都係扑下野 做d sweet嘅野
同埋係咁燒你錢

曬錢

拍拖姐係未失戀既感覺

食梗粒唔會溶既糖咁

屌咩拍咗就想單身個堆就放過人啦

你係1%智者男alpha male上把位日子就大家都過得開開心心 有一家之主既感覺 相反 如果你係坊間9成既弱雞廢柴beta渣撚下杷男 就只可以乖乖地平時食下十四巴 春麗百烈腳食下十八腳 再一個訓身呃係地餵豬乸或求婚 然之後婚後繼續買d蛇閪死神金屬鎖鏈袋 鏈撚住你個春袋 吸乾吸淨 家嘈屋閉 再離婚分走一半身家 咁就不如唔好拍拖結婚啦>_O

麻煩 曬錢

無就煩 ； 有又煩。
啲女人成日疑心生暗鬼 郁d就話分手 好容易搞到自己都嘈埋一份 個人負能量左

你收皮啦,女都冇學人屌老母on99

一齊左之後 直到分手 你就會寧願當初繼續單身 或者唔識呢個最熟悉嘅陌生人

拍拖唔係唔好 大家儲落好多回憶 你想去邊啲地方 佢會陪你去 你想食咩 佢會陪你食 大家會成日一齊 你會習慣左身邊一直有個人係到 你有啲咩野 事無大小你都會同佢講 甚至係同一間屋 兩個人各自做自己野 你都會覺得開心

所有野都係美好 直到分手個刻 你就會寧願唔拍拖
所以與其拍拖 倒不如唔好強求自己點解無拖拍 享受單身

拍拖通常要洗幾多錢?
好奇統計下

煩

我可以幫你妹妹止痕

咁想問下你 有無試過遇到一個好心動 你覺得同你好架 好想同佢係埋一齊嘅人

通常都係一陣間
呢種感覺唔持久

無 .... 無異性朋友

一陣間？咁姐係timing嘅問題啦⋯

踏出第一步 出去識多d異性先啦

拖手會有BB

即係點？
我發覺我好難會對一個人「好心動」

我覺得追求穩定嘅話，唔一定要「好心動」

好多時只係咁啱係呢個時間點，識到佢，大家相處得好舒服好開心，開始曖昧 想成日見到對方 掛住對方；其實已經好足夠啦

試下表白 試下拍拖 睇下大家進一步嘅關係相處落係如何

因為我覺得有時個關係 雙方都唔肯去主動地「進一步」好難將個感覺維繫到好耐，慢慢就會淡。唔知呢個就係唔係你嘅「一陣間」

係 絕對同意
我既回覆係覆個位絲打 so far 都搵唔到一個我好愛既人

條女同你痴埋啲行會唔會

你會每一日都好掛住佢 好想時時刻刻都可以痴埋一齊
生活上有咩大小事 都會想即刻同佢分享你既感受
無論係開心又好 失落又好 你都會好想對方係身邊陪住你
呢種感覺係 屋企人同朋友都取代唔到

Ching 拍緊？

尐錢同時間都唔夠使咁
成日手多多
尐朋友少左
過三個月左右就開始正常返
一年都未分手就會開始懷疑人生

其實單拖先係最開心

一時叫我絲打一時叫我ching好難應你喎

是旦啦
我廢事太厹
純粹想你分享下感情觀

就係洗好多錢既感覺

第一次拍拖 拖手都會扯旗 我到依加都仲記得

想要sp多d

明明係你啲女人話肥嘟嘟得意
肥咗又嫌棄人 想人減番

冇

好似天堂一樣
外面的人想入去
入面的人想出去

聽到把聲都會硬

同路人

會 正常男人第一次同中意既女仔拖住手行街都硬
何況條女再行近d比波邊你食 一定硬到出曬汁

人生流流長，實遇到你岩既人既

拍拖初時覺得呢個人係生命既全部 心機時間比哂佢
每過一年 呢個感覺越來越小
好似多左個屋企人咁

呢啲叫幸福肥，就證明左你既男朋友覺得同你起埋一齊，係好幸福